# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-05-07 16:13+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: .\ContentManagement\templates\ContentManagement\ContactUs.html:5
#: .\templates\base.html:83 .\templates\homepage.html:86
msgid "Contact Us"
msgstr "联系我们"

#: .\ContentManagement\templates\ContentManagement\ContactUs.html:8
#: .\ContentManagement\templates\ContentManagement\ProjectCooperation.html:8
#: .\ContentManagement\templates\ContentManagement\ProjectDescription.html:8
#: .\ContentManagement\templates\ContentManagement\ProjectProgress.html:8
#: .\DBCPOnline\templates\DBCPOnline\DBCPOnline.html:8
#: .\DBCPOnline\templates\DBCPOnline\DeepLearning.html:8
#: .\DBCPOnline\templates\DBCPOnline\Hypothesis.html:8
#: .\DBCPOnline\templates\DBCPOnline\TopologicalAnalysis.html:8
#: .\UserManagement\templates\UserManagement\userdetail.html:8
msgid "Hi"
msgstr "您好 "

#: .\ContentManagement\templates\ContentManagement\ContactUs.html:8
msgid "Waiting for your contact"
msgstr "期待联系"

#: .\ContentManagement\templates\ContentManagement\ProjectCooperation.html:5
msgid "Cooperation"
msgstr "合作"

#: .\ContentManagement\templates\ContentManagement\ProjectCooperation.html:8
msgid "Contact us for cooperation"
msgstr "联系我们"

#: .\ContentManagement\templates\ContentManagement\ProjectCooperation.html:12
#: .\ContentManagement\templates\ContentManagement\ProjectDescription.html:10
#: .\ContentManagement\templates\ContentManagement\ProjectProgress.html:10
#: .\DBCPOnline\templates\DBCPOnline\Preparation.html:117
#: .\DBCPOnline\templates\DBCPOnline\Preparation.html:301
#: .\DBCPOnline\templates\DBCPOnline\Preprocessing.html:295
#: .\DBCPOnline\templates\DBCPOnline\Visualization.html:17
msgid "Please Login in"
msgstr "请先登录"

#: .\ContentManagement\templates\ContentManagement\ProjectDescription.html:5
#: .\templates\base.html:53 .\templates\homepage.html:55
msgid "Introduction"
msgstr "项目简介"

#: .\ContentManagement\templates\ContentManagement\ProjectDescription.html:8
msgid "Welcome to the Introduction Page"
msgstr "欢迎，项目简介"

#: .\ContentManagement\templates\ContentManagement\ProjectProgress.html:5
msgid "Research"
msgstr "研究"

#: .\ContentManagement\templates\ContentManagement\ProjectProgress.html:8
msgid "Welcome to the research page"
msgstr "欢迎来到研究界面"

#: .\DBCPOnline\templates\DBCPOnline\DBCPOnline.html:5
msgid "Dynamic Brain Connectivity in DBCP-Online"
msgstr "DBCP-Online中的动态脑连接"

#: .\DBCPOnline\templates\DBCPOnline\DBCPOnline.html:8
msgid "Welcome to the Analysis of Dynamic Brain Connectivity"
msgstr "欢迎来到动态脑连接分析界面"

#: .\DBCPOnline\templates\DBCPOnline\DBCPOnline.html:10
#: .\DBCPOnline\templates\DBCPOnline\DeepLearning.html:10
#: .\DBCPOnline\templates\DBCPOnline\Hypothesis.html:10
#: .\DBCPOnline\templates\DBCPOnline\TopologicalAnalysis.html:10
#: .\UserManagement\templates\UserManagement\userdetail.html:10
msgid "Please login in"
msgstr "请先登录"

#: .\DBCPOnline\templates\DBCPOnline\DeepLearning.html:5
msgid "Deep Learning in DBCP-Online"
msgstr "DBCP-Online中的深度学习研究"

#: .\DBCPOnline\templates\DBCPOnline\DeepLearning.html:8
msgid "Welcome to the page of Deep Learning in DBCP-Online"
msgstr "欢迎来到DBCP-Online深度学习页面"

#: .\DBCPOnline\templates\DBCPOnline\Hypothesis.html:5
msgid "Hypothesis driven model in DBCP-Online"
msgstr "DBCP-Online中的动态脑连接拓扑研究"

#: .\DBCPOnline\templates\DBCPOnline\Hypothesis.html:8
msgid "Welcome to the page of Hypothesis driven model in DBCP-Online"
msgstr "欢迎来到动态脑连接拓扑研究界面"

#: .\DBCPOnline\templates\DBCPOnline\Preparation.html:4
msgid "Data Preparation Page"
msgstr "数据准备界面"

#: .\DBCPOnline\templates\DBCPOnline\Preparation.html:27
msgid "MRI/fMRI Upload"
msgstr "上传 MRI/fMRI 数据"

#: .\DBCPOnline\templates\DBCPOnline\Preparation.html:28
msgid "ADNI data supported"
msgstr "ADNI协议数据已支持"

#: .\DBCPOnline\templates\DBCPOnline\Preparation.html:35
msgid "MPRAGE Structural Data"
msgstr "结构磁共振数据"

#: .\DBCPOnline\templates\DBCPOnline\Preparation.html:53
msgid "Resting State fMRI"
msgstr "静息态磁共振数据"

#: .\DBCPOnline\templates\DBCPOnline\Preparation.html:68
msgid "Field Mapping"
msgstr "磁场分布"

#: .\DBCPOnline\templates\DBCPOnline\Preparation.html:97
msgid "Upload data (DICOM files compressed in *.zip format"
msgstr "上传数据（DICOM格式的压缩文件，'*.zip'）"

#: .\DBCPOnline\templates\DBCPOnline\Preparation.html:101
msgid "Subject confirmation"
msgstr "信息确认"

#: .\DBCPOnline\templates\DBCPOnline\Preparation.html:105
#: .\DBCPOnline\templates\DBCPOnline\Preparation.html:169
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: .\DBCPOnline\templates\DBCPOnline\Preparation.html:119
msgid "Upload successed !"
msgstr "上传成功"

#: .\DBCPOnline\templates\DBCPOnline\Preparation.html:161
msgid "Start to Upload"
msgstr "开始上传"

#: .\DBCPOnline\templates\DBCPOnline\Preparation.html:165
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: .\DBCPOnline\templates\DBCPOnline\Preparation.html:179
msgid "Data Management"
msgstr "数据管理"

#: .\DBCPOnline\templates\DBCPOnline\Preparation.html:181
msgid "Owned Data, Click to view the detail within each visit"
msgstr "已上传数据，查看受试者详细信息，请点击下方 “+”"

#: .\DBCPOnline\templates\DBCPOnline\Preparation.html:193
#: .\DBCPOnline\templates\DBCPOnline\Preprocessing.html:212
msgid "Search..."
msgstr "搜索..."

#: .\DBCPOnline\templates\DBCPOnline\Preparation.html:214
msgid "ID"
msgstr ""

#: .\DBCPOnline\templates\DBCPOnline\Preparation.html:218
msgid "Subject ID"
msgstr "受试者ID"

#: .\DBCPOnline\templates\DBCPOnline\Preparation.html:221
msgid "Sex"
msgstr "性别"

#: .\DBCPOnline\templates\DBCPOnline\Preparation.html:224
msgid "Education Years"
msgstr "教育（年）"

#: .\DBCPOnline\templates\DBCPOnline\Preparation.html:227
msgid "Career"
msgstr "职业"

#: .\DBCPOnline\templates\DBCPOnline\Preparation.html:232
msgid "Operation"
msgstr "操作"

#: .\DBCPOnline\templates\DBCPOnline\Preparation.html:243
#: .\templates\base.html:69 .\templates\homepage.html:71
msgid "Visualization"
msgstr "数据可视化"

#: .\DBCPOnline\templates\DBCPOnline\Preparation.html:244
msgid "Preprocessed by widely accepted precedures such as"
msgstr "采用专业医学影像数据预处理工具 "

#: .\DBCPOnline\templates\DBCPOnline\Preparation.html:250
msgid "etc."
msgstr "等"

#: .\DBCPOnline\templates\DBCPOnline\Preparation.html:259
msgid ""
"Demo shown here. Click the corresponding Visit Operation for a detail "
"visualization"
msgstr "测试用例。请在相应随访中点击“Visualization”按钮，检查成像质量"

#: .\DBCPOnline\templates\DBCPOnline\Preparation.html:266
msgid "Hold on for NIfTI file downloading ..."
msgstr "正在下载 NIfTI 文件..."

#: .\DBCPOnline\templates\DBCPOnline\Preprocessing.html:4
msgid "Data Preprocessing in DBCP-Online"
msgstr "DBCP-Online中的数据预处理"

#: .\DBCPOnline\templates\DBCPOnline\Preprocessing.html:25
msgid "Data Preprocessing"
msgstr "数据预处理"

#: .\DBCPOnline\templates\DBCPOnline\Preprocessing.html:26
msgid "Brain Parcellation under HCP MMP v1.0"
msgstr "HCP MMP下的脑分区，计算静态和动态脑连接"

#: .\DBCPOnline\templates\DBCPOnline\Preprocessing.html:31
msgid "Brain Connectivity"
msgstr "大脑连接"

#: .\DBCPOnline\templates\DBCPOnline\Preprocessing.html:31
msgid "Demo shown here. Click the \"Download Connectivity\"  button below."
msgstr "测试用例。请点击下方 “Download Connectivity” 按钮下载大脑连接数据"

#: .\DBCPOnline\templates\DBCPOnline\Preprocessing.html:38
msgid "Static Brain Connectivity"
msgstr "静态脑连接"

#: .\DBCPOnline\templates\DBCPOnline\Preprocessing.html:194
msgid "Dynamic Brain Connectivity"
msgstr "动态脑连接"

#: .\DBCPOnline\templates\DBCPOnline\Preprocessing.html:207
msgid "Preprocessing Queue"
msgstr "预处理队列"

#: .\DBCPOnline\templates\DBCPOnline\TopologicalAnalysis.html:5
msgid "Topological Analysis in DBCP-Online"
msgstr "动态脑连接拓扑分析"

#: .\DBCPOnline\templates\DBCPOnline\TopologicalAnalysis.html:8
msgid "Welcome to the page of Topological Analysis in DBCP-Online"
msgstr "欢迎来到DBCP-Online动态脑连接拓扑分析研究界面"

#: .\DBCPOnline\templates\DBCPOnline\Usage.html:5
msgid "Documentation for DBCP-Online"
msgstr "DBCP-Online文档"

#: .\DBCPOnline\templates\DBCPOnline\Visualization.html:9
msgid "Visualization in DBCP-Online"
msgstr "DBCP-Online数据可视化"

#: .\UserManagement\Toolbox.py:65
msgid "Click here to confirm your address"
msgstr "点击确认邮件地址"

#: .\UserManagement\forms.py:7 .\UserManagement\forms.py:19
msgid "UserName"
msgstr "用户名"

#: .\UserManagement\forms.py:9 .\UserManagement\forms.py:21
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: .\UserManagement\forms.py:11 .\UserManagement\forms.py:31
msgid "Verification"
msgstr "验证码"

#: .\UserManagement\forms.py:23
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: .\UserManagement\forms.py:25
msgid "Email Address"
msgstr "邮件地址"

#: .\UserManagement\forms.py:28
msgid "Usage"
msgstr "用处"

#: .\UserManagement\forms.py:29
msgid "Affiliation"
msgstr "单位"

#: .\UserManagement\templates\UserManagement\confirm.html:3
msgid "Registration confirm"
msgstr "注册确认"

#: .\UserManagement\templates\UserManagement\login.html:4
msgid "Login in Page"
msgstr "登录界面"

#: .\UserManagement\templates\UserManagement\login.html:19
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: .\UserManagement\templates\UserManagement\login.html:35
msgid "Need help?"
msgstr "忘记密码？"

#: .\UserManagement\templates\UserManagement\login.html:37
#: .\UserManagement\templates\UserManagement\register.html:45
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: .\UserManagement\templates\UserManagement\login.html:38
#: .\UserManagement\templates\UserManagement\register.html:46
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: .\UserManagement\templates\UserManagement\register.html:4
msgid "Registration Page"
msgstr "注册界面"

#: .\UserManagement\templates\UserManagement\register.html:14
#: .\templates\base.html:101 .\templates\homepage.html:104
msgid "Registration"
msgstr "开放注册"

#: .\UserManagement\templates\UserManagement\userdetail.html:4
msgid "User Information Page"
msgstr "用户信息界面"

#: .\UserManagement\templates\UserManagement\userdetail.html:8
msgid "Welcome to the user information page"
msgstr "用户信息界面"

#: .\UserManagement\views.py:47 .\UserManagement\views.py:76
msgid "Please re-check the contents filled"
msgstr "请检查填写的内容"

#: .\UserManagement\views.py:54
msgid "Please wait for the approval of website`s manager"
msgstr "请等候网站后台审核"

#: .\UserManagement\views.py:62 .\UserManagement\views.py:64
msgid "Incorrect username or password!"
msgstr "用户名或密码错误"

#: .\UserManagement\views.py:86
msgid "Passwords filled not match"
msgstr "两次填写的密码不一致"

#: .\UserManagement\views.py:92
msgid "UserName existed !"
msgstr "用户名已存在"

#: .\UserManagement\views.py:97
msgid "Email address occupied !"
msgstr "邮件地址已存在"

#: .\UserManagement\views.py:141
msgid "Invalid request or the confirm link has been expired !"
msgstr "无效请求或确认连接已过期"

#: .\UserManagement\views.py:151
msgid "The link has been expired. Please re-registration"
msgstr "链接过期，请重新注册"

#: .\UserManagement\views.py:158
msgid "Succeed! Please wait for the final approval backend"
msgstr "确认成功，请等待最后审核"

#: .\UserManagement\views.py:170
msgid "Invalid Request"
msgstr "无效请求"

#: .\UserManagement\views.py:176
msgid "The request has been approved"
msgstr "请求已确认"

#: .\UserManagement\views.py:181
msgid "The request has been canceled"
msgstr "请求已取消"

#: .\templates\base.html:46 .\templates\homepage.html:48
msgid "DBCP Project"
msgstr "DBCP项目"

#: .\templates\base.html:52 .\templates\homepage.html:54
msgid "HomePage"
msgstr "DBCP 项目主页"

#: .\templates\base.html:54 .\templates\homepage.html:56
msgid "Member"
msgstr "项目组成员"

#: .\templates\base.html:55 .\templates\homepage.html:57
msgid "Research & Related Works"
msgstr "研究现状与成果"

#: .\templates\base.html:64 .\templates\homepage.html:66
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: .\templates\base.html:66 .\templates\homepage.html:68
msgid "Preparation"
msgstr "数据准备"

#: .\templates\base.html:67 .\templates\homepage.html:69
msgid "Preprocessing"
msgstr "数据预处理"

#: .\templates\base.html:76 .\templates\homepage.html:78
msgid "TopologicalAnalysis"
msgstr "动态脑连接拓扑分析"

#: .\templates\base.html:78 .\templates\homepage.html:80
msgid "DeepLearning"
msgstr "动态脑连接在深度学习中的研究"

#: .\templates\base.html:96 .\templates\homepage.html:99
msgid "Current: "
msgstr "当前："

#: .\templates\base.html:98 .\templates\homepage.html:101
msgid "Login out"
msgstr "退出登录"

#: .\templates\base.html:100 .\templates\homepage.html:103
msgid "Login in"
msgstr "登录"

#: .\templates\base.html:128 .\templates\homepage.html:146
msgid "998 Xue Yuan Street, Hangzhou, Zhejiang, PRC"
msgstr "中国 杭州 学源街998号"

#: .\templates\base.html:129 .\templates\homepage.html:147
msgid "Communication University of Zhejiang"
msgstr "浙江传媒学院"

#: .\templates\base.html:129 .\templates\homepage.html:147
msgid " Post code:310018"
msgstr "邮政编码：310018"

#: .\templates\homepage.html:11
msgid "DBCP HomePage"
msgstr "DBCP 项目主页"

#: .\templates\user_confirm_email_template.html:115
msgid "Dear"
msgstr "尊敬的 "

#: .\templates\user_confirm_email_template.html:116
msgid "Thank you for your focus on DBCP project"
msgstr "感谢您的关注"

#: .\templates\user_confirm_email_template.html:117
msgid "Click link below to finish your registration. Hope you enjoy DBCP"
msgstr "点击下方链接完成确认"

#: .\templates\user_confirm_email_template.html:118
msgid "The link will be available for 7 days"
msgstr "链接有效期为7天"

#: .\templates\user_confirm_email_template.html:122
msgid "Click here to verify your email address"
msgstr "点击下方确认你的邮件地址"

#: .\templates\user_confirm_email_template.html:131
msgid "To join"
msgstr "加入"

#: .\templates\user_confirm_email_template.html:133
msgid "Hangzhou China"
msgstr "中国 杭州"

#~ msgid "Welcome to documentation page"
#~ msgstr "欢迎来到文档界面"

#~ msgid "Cooperations"
#~ msgstr "合作"

#~ msgid "Welcome !"
#~ msgstr "欢迎访问 ！"

#~ msgid "Uploaded data under preprocessing"
#~ msgstr "计算HCPMMP脑分区下的静态和动态大脑连接"

#~ msgid "Welcome to Visualization Page"
#~ msgstr "数据可视化界面"
